[繼續撥火] LeBron 屌鳩 Adam Silver 做乜唔懲罰 Morey

自己幫維尼含完撚，仲屌人做咩唔含埋一份

REPORT: LeBron James Questioned Adam Silver Over Lack Of Punishment For Daryl Morey’s China Tweet

October 15th, 2019

NBA star LeBron James reportedly pressured the NBA to punish the Rockets’ General Manager Daryl Morey after he tweeted support for Hong Kong.

James argued that if something an NBA player tweeted had cost the league money they would have been punished, and questioned why the same wasn’t happening to Morey, according to Dave McMenamin on ESPN.

“Nearly a week ago today, in a Shanghai hotel room, or Shanghai hotel ballroom, Adam Silver got up and addressed the players, and LeBron James is one of the players who got up and spoke and said, ‘Hey, what are we doing here? Daryl Morey made these statements,'” McMenamin recalled on air Tuesday. “You know damn well if a player made the same statements and caused such poor ramifications for the league, there would be some sort of league recourse.”

“There would be repercussions the player has to pay. You know, potentially this tweet could cost the NBA hundreds of millions of dollars. That could come out of the players’ pockets, and so that’s the double standard that was being addressed in that meeting,” he continued.

The comments by James were made during a players meeting on Oct. 9 before the Lakers vs. Nets game in Shanghai, according to a report published by The Athletic.

The ESPN interview aired after James went public with his comments on China.

“We all talk about this freedom of speech — yes, we all do have freedom of speech, but at times there are ramifications for the negative that can happen when you’re not thinking about others and only thinking about yourself,” James said during a press conference Monday. “I don’t want to get into a word or sentence feud with Daryl Morey, but I believe he wasn’t educated on the situation at hand.”

我懷疑佢咁on9 會唔會係捨己為香港加油燒旺d

遮係 講還講 唔好阻住阿叔揾錢

仆街啦你

無睇開玩具，LBJ係咪場上阻攻都係咁勁

助

肋攻撚

［警世］
大家屌還屌
唔好再用種族歧視字眼
針對佢個人就可以

推呢個

條撚樣係咪開始打唔掂nba,要去cba

推呢個，好重要
種族歧視見到要即負皮
爆咗出去都俾人知主流係唔同意

助攻王

係幾勁，今年轉埋做控衛，同埋條友玩政治有一手，所以諗唔明佢做乜咁

莊閒都唔撚識分，無nba幫手吹奏番去讀番你既high school啦，nba捧第二個球星出黎係好撚簡單既事

【香城施政報告2019】群策群力 轉危為機

辛苦製作，求手足幫推！！！

佢on9既程度令我懷疑美帝係咪驚唔夠票過Senate 搵人做黑面白面撥火助攻

18/10(Fri)： 5點港大反警暴集會，7點18區面具人鏈
19/10(Sat)： 7點半遮打國際人道救援祈禱會
20/10(Sun)： 1點半九龍民陣大遊行
21/10(Mon)： 7點元朗靜坐
25/10(Fri)： 朝早7點九龍港島和你返工

Push

我都有咁諗過
有幾on9先會依家風頭火勢仲要加把火

講漏左，仲有nike

推多兩推

16年屌鳩NBA會方唔幫佢 之後黑左個冠軍返黎

foj真喺

為左錢啫，有幾難明

最好report埋啦

其實係咪真係夾埋
佢做醜人

lebron supports hk independence
I can't see supporting hong kong is a problem if he sees it as a part of China.

佢真係形象一鋪清袋

都啱既呢d奶共扮愛國食左咁多年兩邊茶禮

係時候還

又要再次多謝LeBron幫手撥火

LBJ不是雞肋

佢咁樣係咪真係有著數，俾你留得住大陸市場，會唔會失美國市場
定其實佢團隊評估過，多數美國人都唔care呢件事

推到FOJ去CBA打波

你做多左啦

有人估過如果冇左贏國市場，球員平均減20%人工

推到全世界都知

推
正常都唔會因為林鄭衰而鬧曬全香港/黃種人

Lebron JAMES with no regard for human life!!!!!!!

佢呢啲直情自殺式助攻

retweet!

係 有小粉紅學我地譯左做英文

啱

真係信你唔撚到
咁出力幫手放火

"""James argued that if something an NBA player tweeted had cost the league money they would have been punished, and questioned why the same wasn’t happening to Morey, according to Dave McMenamin on ESPN."""

Blame the victim

估*

FOJ

暗黑兵法

推

又係吾王垃邦

推推推 推依個

犧牲成個個職業生涯嚟幫我哋，
唔幫佢推爆真係對佢唔住

瘋狂加油兼撥火

吾王

其實黑人睇錢係好重要
你睇幾多黑人足球員後生雷雷就去中國踢波掘金
黑人rapper就成日係度炫富
認真我覺得佢地同自由兩個字已經分割咗
成為金錢既奴隸

人地成隊兵跟佢搵食，細個班要搵食，咪捧揍到佢以為自已乜都『口岩』；出少句聲係唔得咁

IQ 200

因為冇地位冇認同
錢就係唯一嘅成就感
係幾悲哀嘅

其實隻猩猩係咪玩緊黑白臉

LBJ助攻王

邊個講歧視黑人嘅字就一定係鬼

同啲仆街拎911出黎攻擊人有咩分別

推 記得

鋪路去打cba掘金

Then this sounds like he grew his preconceptions from the defend from players association perspective. Please forgive him :(

歧視字眼

「占姆士，國家有任務畀你」

勒邦係廢老藍絲

呢樣真
唔該連仔以後唔好再針對人地性別/種族作人身攻擊
係一個好低質嘅反駁

占士從高中開始就已經係明星，咩叫俾人打壓咩叫無言論自由，知條春咩

呢條正撚樣黎

要推呢個 好多人mon po

細個環境都係個誘因
其實同一部份港豬都係一樣
上位後只求無風無浪過世
唔好做任何野影響到佢地既利益

笑死

I see racism I downvote

又話唔講政治嘅

屌佢啦，咁佢又支持 Colin Kaepernick，跟本就係錢同 woke 得來又冇佢份問題

之前嘅事嚟，
不過係爆咗原來佢唔只得把口
仲好仆街咁俾壓力人懲罰 Morey

Lickers

想球員大過聯盟？
仲要係開始過氣喇foj
等睇今年又早放暑假

會唔會驚自己個仔入唔到NBA要入CBA
所以幫個仔舖定路先

WWF 既劇情黎架
咁撚白癡都講得出

其實係咪夾份做戲㗎

依篇文 成篇都冇sources 話係佢講... 冇證據wor..
twitter 都搵唔到

呢Ｄ技倆好中共

NBA 林志偉

認同

推

［第九期牆紙］四色分類，你我做到

TG CHANNEL :
歡迎投稿 :

like and retweet

其實Lbj諗法反映香港某部份商界
Foj粗人直腸直肚而且

ESPN 記者講返出嚟嘅

仲有 Solomon & Rick Scott 加持
放心未

推
屌佢奶共就得

事實係大陸ban nba既話，大量蝗蟲體育記者，主持，淘寶店主，體育舖老細，網絡打手100％失業

ESPN 記者講返出嚟 信唔過..
但有 Solomon & Rick Scott 加持 就信得過

其實應該係針對返美國名人為奶共唔敢出聲嘅現象

其實柒婆都係 驚你班友真係坐係到等2047

佢一直今搞, 搞到我曲直都分唔到,
不過不論係咪真心膠,
對香港有利就唔好俾佢停啦

加番條link俾大家like and retweet

你會唔會高估咗黑鬼嘅智商？

我地係屌佢唔尊重民主自由
唔關種族事
咩人為左錢唔尊重民主自由都要屌

講咗唔好racist
$0.5 will cap the screen and use this to smear you

我自己諗 如果大陸官方渠道ban左 部份美國人會唔會用更貴既價錢私下出口去中國😂😂😂??

其實 Morey 係咪淨係post咗stand with hk張圖？
佢有冇話講過其他嘢？

屌 p牌racist

The Commies are racist towards us, Ugyhurs, Tibetans & are already engaging in ethnic cleansing as well as cultural genocide. What's the point of spewing Leftard's “universal value” of “racism must be wrong” when you can't even defend yourself aginast communist-backed HK police brutality?

You're spiritually disarming yourself.

屌，講客觀事實都唔得。

咁唔通我話支那豬係垃圾又racist ?

一係低B, 一係高級黑, 玩膠助攻

控制隊波都算 仲想控制埋NBA 沾屎

食屎啦

而家你要美國人定係支那狗幫手?

當自己真係大佬 on9猩猩

And how do you suppose racist slurs would help us in our cause or protect us from harm?

How does racism "arm" you in any way?

2K整到特別勁
明顯個AI唔同

條友真係冇撚腦

有野想捐可以FB搵我地香港自由之書阿

係呀,我知我地講近廢話,但前線的確需要支援

FB: 國難五金, 香港自由之書

好波 助攻

唔會啦，呢段係report佢一個星期前講嘅嘢

美國藍絲

Any racist comment is unwelcome in LIHKG.

邊會冇，唔睇NBA唔通真係睇CBA咩，NBA喺籃球界本嚟就係壟斷咗

美國港豬

好多人真係由細睇到大無得睇會幾難受

三姓家奴FOJ

衰仔樂園飛機3中2
下個到curry奶？

種族岐視要report

嘴硬兩個星期已經係極限，跟住咪又係繼續睇，無論係CBA定歐洲聯賽，吸引力都無法相題並論

垃撚圾LBJ，真正乜撚都唔知

up

Curry 表示：我冇嘢講

場外場內都係第一人咁囉

thanks lbj, don't stop

tui

冇操盤手，我真係唔信

money money money is all he needs

但對香港黎講
中國人點諗係冇影響
佢地完全零影響力
但沾屎就係為人權法加油

Fuck you racist new member.

以佢嘅智商...絕對唔會識咁做

美國廢老

岩岩睇返原來飛機上無curry 份

Adam: We always respect freedom of speech and no one should be blamed for his right to speak up. This is consistent to our position on James’ recent speech.

繼續撥 撥大啲 唔好俾佢停

I give you 50 cent.

Now just go back to your CCP Intranet, read some books and stop being a racist.

美國收成期

All racist comment will not be tolerated !

屌你 Morey 搞鳩我個收成期

推，唔好玩racist

希望今季湖人playoff一輪遊

係

條友好等錢駛咩？

連美國市場都冇埋

暗黑兵法咩

點解可以咁撚戇鳩

自己含唔開心要叫人一齊含
獨樂樂不如眾樂樂
Btw DLLM LeBron

Stop being racist, it is never our motto here.

LePooh James

No racist okay ?

唉你班傻鳩racist收皮啦屌你老母
定你係支那三毛狗呀on9

James真心垃圾
後生比Duncan屈
老左比Curry屈

真
利申勇狗

shut the fuck up 0.5

估？邊個估？source?keith smith報導係10-15%咋喎
原本預計20-21年個cap係116m 跌到99-105m
而今年本身係109m

黑暗兵法

尋日都見唔少連登仔，唔知真心膠定五毛，講N word
如果五毛都算真心膠嗰啲完全係倒米

的確

no racist la fuck you

兩個james一齊斷腳啦

唔好講n word，好多黑人係自己友黎。例如你睇下Shannon Sharpe ，一個岀名嘅體育節目主持同公認嘅lebron fan點幫我地講野。

垃邦

真
已經分唔到係真人定打手
唔敢相信有人真係會咁on9

呢條PK冇撚可能咁偉大囉。不過點都好，thanks for the assist!

大家記得負皮依種comment呀

一個人係咁唔代表全部黑人都係咁
咁樣已經係涉及種族歧視
仲要乜奴隸嘅字眼 佢哋嗰邊係好敏感
又人要譯英文就仆街

記住！
屌還屌
唔可以針對種族群同膚色嚟屌
一見到要即刻負皮

特別係依種似是而非道理但其實暗藏歧視意味

唔明，佢的錢多到洗唔晒，最重要既係中國唔係佢的主要收入來源

真係多謝佢幫手助攻

收成尖士波

如果大家懶得分析個comment有無真歧視

只要見到個comment「黑人xxxxxxxxx」
立刻負皮就可以

Up

LBJ又靚助攻

我懷疑佢係被人罰過而家唔gur係咪雙重標準佢要罰Morey唔駛

根本就係錢作怪 同埋佢心諗關我撚事
btw “即”係

坦白講佢呢樣係自私但係又無錯喎

佢個經理人團隊到底攪乜撚 俾佢講心果句

根本係藍絲心態

你點搞唔關我事，總之阻到我賺錢就勢係假！

No racism!

都想睇NBA產品係中國變違禁品

Lbj 真係好弱智

睇開nba 但對佢冇感覺

依加見到佢淨係想嘔

That freak is definitely a 5 cent.
I just blocked 9 him earlier today.

咁LBJ今時今日既地位又難啲捧既

換住係其他低級少少既球星講依堆野

都唔會有咁大反應

呢個岩

LBJ咁做
又幫手過參議院

邊個又吹大雞 代參議院多謝你

Sorry
純粹個人意見
我只係想形容一小撮部份黑色皮膚既人
我相信各種膚色既人都係平等
膚色只係用黎形容
完全無歧視想法
即係亞洲=黃皮膚人
歐洲=白人

twitter有得負皮？sor twitter新手

講緊連登呀
twitter 直接 report 啦

咁分黃絲藍絲係唔係又係有問題？
呢個只係一個用膚色形容既名詞
呢個名詞有貶低該族人既意思咩？
等於亞洲人會形容自己做黃皮膚
洋人=白人
如果無貶低種族意義既名詞都要限制
會唔會自我審查得太過份？
咁就唔好再講自由兩個字
因為你既思想已經俾個世界限制咗

屎波
靠隊友carry先掂
助攻因為自己攻唔入要交波

好核突

咪撚再用膚色嚟講

diu no racist

真心多謝佢

之前同沾士飲早茶嗰陣佢同我講：我就退役喇，臨走之前我要交個世紀靚波
原來係呢個意思

開始覺得LBJ其實係公子獻頭幫手撥火

屌你老母收下把閪口啦

XiBron係咪特登架，日日火上加油

推呀

push

而家先發覺未讀過大學嘅人好似真係爭咁啲嘢，乜都只係諗錢先，諗唔到其他嘢咁

（連登巴打絲打除外)

你直頭要開個post講依樣

人權法案喺眾議院通過咗 希望大家入黎睇下

Rich Paul擺明賤種格

啱呀 你自己睇返佢段嘢

拉到去rapper 都叫唔係種族歧視？無撚嘢呀
拉埋去足球員 都叫無針對眨低人哋成個族群？

依啲柒頭係咁 畀人踢爆咗就用言論自由做擋箭牌

真藍c 思想。我討厭政治

呢隻猩猩真係無乜腦 （只針對人 非種族）

對

花式助攻

我屌你老母racist

老啦 要為自己去cba留條水路

我屌你老母p牌死撚開啦 racist

屌你老母肯撚定你係鬼

You racist motherfucker!

哇屌攪乜 平時都唔鍾意玩助攻架

共詹

仲要成日偷錢同偷西瓜

一路扮支持中國食佢條水
但又一路撥返大個火

一石二鳥

信你有鬼

堆

you are racist shame on you

正

LeBron James :「你地阻住我個收成期」 (X

NBA繼續燒、Blizzard 繼續燒
希望有人再出來說話，有其他行業既名人出來說話
然後小粉紅又自然會走去抵制
要搞到佢四面楚歌

屌 當年勇士點解要輸俾呢條撚屌

平時好興得0.1秒掟俾隊友助攻
今次算唔算

似係，一路不停講錯嘢。

關乜撚膚色事？唔通黃種人睇錢唔重要？白種人睇錢又唔撚重要？最撚清高係你！

知喇
講個事實出黎都唔岩
就係因為講呢句出黎會影響到呢場運動就屌人柒頭？
同班無腦既中產港豬因爲影響到自己利益
就唔敢行出黎有咩撚分別？
上網見唔少仆街ig係度post怨政府點點點
黑警點點點
叫佢出黎行/集會都唔敢
仲莫講話上前線
希望你唔係呢班得把口既鍵盤戰士
槍口對返外
唔好人講一兩句個人睇法
就企係道德高地屌人種族歧視
如果係咁有愛就唔撚好再講咩野神獸

係啊
個人睇法
我種族歧視，ok?

No racist please